正式宣佈10點窗邊大嗌已壽終正寢

窗邊大嗌都唔做
義士同Condum有乜分別

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

頭先嗌落街 一口氣嗌晒口號 再加嚟緊呢個星期嘅行動 927 928 929 101 但無人理

哦原來10點窗邊大嗌係用黎救人既

連低成本低風險都唔做 點Keep住？

救你老母

你話振士氣都OK
救人喎 哦囉

屌 好撚少人嗌

屌 冇人嗌 咩都唔做等運到？

今日終於有番啲人叫

你除咗開散水post 引罵戰 仲做過乜？

睇tvb 仲要係連登討論嗰班最撚抵死

都係嗌一句細聲應一句咁
最大問題我一條友都大聲過左佢地咁多個嗌

你講野有point我就唔串你啦

掛住反送中名義講野
都要有理有point先說服到人架

你要d連登仔一睇見你係同立場有冇道理就撐？
咁同藍絲有咩分別？

你自己睇返你個logic
十點大嗌
同當義士係condom 有咩關係呀？

有就當然好 而家冇我又唔係太擔心 因為星期一至五 基本上已經轉去玩商場

我呢邊好撚多喎

玩條撚咩
最基本10點鳩叫都唔肯做

鳩叫Keep士氣
連士氣都Keep唔到 點行落去？行唔到落去義士係咪會變Condum先？

我覺得十點大嗌係振士氣

依家唱國歌都做到同樣效果 仲更加團結到大眾

連咁低成本都唔做

啦開始有返啲人話啦
大叫又好 唱歌又好 keep住團火先可以提大家繼續行落去

十月一 · 港九新界加機場 遍地開花 封哂成個香港丫笨

10.1全民舉黑遮大集會，再放手放開所有咁放黑汽球上天

我嗰度喺呢幾個月嚟喊咗5次都唔知有無

Condom 定condum
你打左兩次 condum 了

做實事啦你
你唔認同都好 我講多次
跳閘 鳩叫 係副線 對五大訴求冇直接影響
只係主線太難 有一條副線比人玩下

主線都仲係透過大型群眾活動
更加顯露中共港共嘅醜態
比火力外國 + 比外國知我地仲努力緊堅持緊
我哋冇放棄到 你地都唔好放棄我哋

我意思係商場度叫，不過你加油啦，我放假返嚟香港都有叫，不過真係過咗頭果一兩個禮拜，少咗好多人叫

咁你一開始有呢個行動個陣又唔咁講?分明係三分鍾熱度啦，垃圾

唔好用國歌打飛機啦
日日邊吹到咁多人去唱
唱得多人都會厭啦
10點晚晚鳩叫先係維持落去最好方法
又可以發洩情緒又可以嘈鳩住藍屍

柒少陣

我講緊十點大嗌係振士氣用

同係咪當左義士係condom 冇關係

你知唔知你地大叫d廢老係唔知發生咩事
佢地完全聽唔到你地叫

只知有人大叫 可能會有人聚集搞事 快d返屋企

真
連美國都知我地10點鳩叫都唔肯繼續嗌落去

都仲係唔理解你地做咩講到跳閘同大嗌好有用咁
係低cost 但我覺得係拎黎自娛 唔覺有用

仆街 真係無人應.........

最on9係改9點，攪到無咩人嗌，唔知點咁

agger

改9點後就無晒人

我呢到日日都有，邊有停過？

今次反送中
每個活動都有個周期
依家開始淡咪換過個新
強留唔係好方案

我就覺得十點大叫已經成功轉左去唱國歌度

無人話要垃圾廢老支持

大叫就搞事 你係咪傻撚左
不過你唔想嗌就唔洗搵咁多藉口喎

好多人應喎岩岩嗌

好撚過你乜柒都無做

可能樓主住個到少人嗌姐
嗌多幾日啲人會開始嗌返喇

行撚開啦唱淡撚，宣乜撚野佈？入黎屯門九龍灣啟德逐個區叫一晚先講野啦

我工作關係呢三個區車輪轉咁留，人地無收皮，你憑乜野宣布？想帶咩風氣

跳閘係令佢增加成本請人
但到最後都唔會令到佢跪低 佢請夠廿個人睇場都係香港人既錢

唔係
我係講緊廢老有咁既想法
你唔好只係活係連登啦 香港唔係只得連登仔

我成日會同d廢老相處
佢地唔明 唔識 發生緊咩事
你地大叫 佢地係聽唔清你地叫咩
只知亂 聽到嘈就會驚 覺得要返屋企

我係唔想叫就唔想叫
洗撚搵藉口

嗌得10分鐘都冇就完左仲要係班師奶用盡力嗌
而有班就响道睇TVB 屌
住高層既比低層既更應聲
香港人加油 要堅持到底 唔好俾班狗同高官笑

最好就係靠你呢種酸民會贏到民主，
開撚埋d倒米post 屌你

今晚唱到仆街
又國歌又肥媽
油麗撚

On9先會上網講

依個似係帶黎既影響
唔係本身活動目的啵

邊撚個話十點大叫係做文宣？

都唔知樓主班單機毒撚做乜鳩

邊撚個話？
自己搵啦

多謝你 話我知仲有地區繼續我好孤單

推

調景嶺晚晚勁多人嗌喎

用意唔錯 但logic好有問題

每日開翻po提提大家囉咁

青衣南完全無聲

推翻窗邊9叫活動啦

孤單就上黎開個垃圾post 宣布？
唔撚該喎

岩岩叫完

咪撚理班小學雞
打兩隻字學人帶風向

嗌咗一分鐘左右，之後開始有人跟，最後勁多人一齊嗌咗半粒鐘

【變奏】有兩個新idea

彩虹無哂聲

冇錯。宜加「十點鳩叫」連副線都比不上
「十點鳩叫」嘅背後作用係 make noise 畀國際睇，喺創意、和理非上加分。前期 make 完 noise, 宜定keep住嗌都可以嘅，但要適時，每次頂盡嗌半個鐘，唔好過火。嗌前嗌後都要上 Twitter 做每日任。最理想係，人人晚晚嗌一次就算，之後抽多啲時間做實事，貼連儂牆、上Twitter、推行動post .etc

就係運動中要不停變化 先keep 到個勢
依家係由鳩叫變做國歌
所以唔需要擔心

我有嗌架
係多時無人應

辛苦哂！ 帶頭果個人既堅持好重要！巴打
呢種散水撚民意撚真係一日屌十個都唔夠

嗰班都唔係自己人，由得佢哋死啦

我呢邊嗌到走曬音喎

「理性討論」要光復連登，首先要學識冷處理

On999 仲話要用鳩叫同廢老文宣

sorry屯門撚表示未停過

咩事
我呢邊呢幾日都好多人叫囉

p

可唔可以集思廣益啲跟得緊啲嘅口號
可以鳩嗌得黎又做到文宣

初初肥媽有話兒同有班警察毅進仔新鮮出爐
多左好多人嗌

星期六日已經嗌到把聲爛咗 一至五嗌唔到啦

冇咗回事

咁你收撚皮啦 散水撚

到呢家仲去諗廢老感受 幾多手足比班廢老藍屍又打又斬呀

我喺窗邊自言自嗌咗好多晚.....

等大家知道仲有好多同路人

重新開始十點大嗌 聽日開始

push

ching呢條散水撚唔洗理佢
叫撚到美國都知 佢都話無撚用

no no no 邊個話㗎 我尋晚仲聽到好大聲

我果邊有人叫wo

推到大家肯叫番

條散水撚潛左水，佢再開post 叫散水繼續狙擊佢

岩岩係到得自己叫 每叫一句就比藍絲叫我收皮啦

每到十點大大聲播榮光有無得諗

尋晚有嗌肥媽

長沙灣今晚好嘈

繼續10點

廢老同藍絲係兩樣野

文盲讀兩多年書先串人

THE END

天耀情況可接受

我哩邊8點幾就開始嗌啦喎

不斷提，唔方唔Condom囉

冇point 就起人舊post 睇有咩可以串

我機場係叫過人走
當日情形係危喎 唔鐘意咪唔好聽
下下叫人衝先好？

唔係轉9點咩

你自己悲觀犬儒冇人陪都唔需要下下潑冷水嘅
儀式嘅野你唔做 唔使加多腳嘅

放低一兩句負面野俾人圍
就話一言堂 扮死扮委屈又同五毛小粉紅有乜分別？
咁鐘意冷眼看世界
有用先做嘅

不如幫手打白衫鄉黑
直入新屋嶺救人？

九龍灣人表示晚晚嗌到痴左線巴絲都嗌到走曬音

你都係單機吧啦
個世界太多你呢類活死人

靜撚咗起碼幾個星期
唔該大家落力少少

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

咪撚理條垃圾

因為前一排唱左陣歌

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

九龍巴

鬼唔知你呀媽係女人咩
屌你老味散水撚要人讀書先串得你
惡撚過共產黨喎

ching講得好
呢件散水撚必須死全家

傻仔 起你底咁撚晒時間既野我唔會做

對唔住，聽日就繼續嗌

仲有件想同廢老做文宣既文酸撚
等佢地帶領我地

可唔可以推返依個活動

改咗九點呀屌你老味，咪撚再叫人10點嗌

我果邊一開始就得2-3人喊
之後幾日就冇聲
一早完了

老實講根本係on撚9的。嗌乜9呢？同鄭秀文對住個天叫我要嫁個有錢人有咩分別？

睇怕支那滅國條都未帶得
如果廢老講得明 香港就唔撚洗搞到今時今日咁

改你老母呀 9點撚
就係你班仆街搞散10點鳩叫

連登滲透得好勁
前排有班人推9點，係冇啦啦彈呢個問題出黎
就當大家認同，短時間硬推再潛撚哂水
加上前排真係隔幾日就有運動
分化+冇人宣傳搞死左10點鳩叫
明明開始有成效咁就搞死左，唉

咪係 改llm

9點撚正仆街
最緊要搞返起先 起碼個個都嗌下啦

邊度？

唔嗌係因為有更正經既野做

時事台明明早幾個月都係
宣傳post+戰術post+現場post
而家多左好多fake news+bot洗撚到煩
擺明有人背後搞亂成個台，等有用資訊分散沉底

點會無人搞 幕後黑手係港共

乖啦keep住 當返工返學咁好唔好？自己一個嗌好無癮

[爭2000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

救到架
可以清到手足負面情緒
少啲人睇唔開
大家唔會知已經救左幾多個

咁當然啦我講黎都唔係比你條三毛聽

上次嗌完之後樓上倒水落黎

如果有正經嘢做 例如主線 好合理
但無主線 /其他副任 都唔嗌吓Keep住大家團火 唔係好Ok...

今晚嗌完
仲有好多手足嗌

小西灣

多謝多謝

借問聲師兄們仲有冇十點鐘大嗌嗰張文宣，我搵唔返， 我想攞嚟宣傳下

好驚呀

完全認同
革命唔係叫幾句口號就革到命
無謂野on9野其實可以做少d

咁你又拉埋一齊市

天水圍公屋嗌到仆街

咁你又拉埋一齊講

比改9點班人搞散左

手足嘛

3個月喇, 我覺得抗爭方法係時候慢慢開始重質不重量.

up乜柒呀 九唔撚搭八

其實要多謝佢幫手推Post

我呢邊好多人叫wor(寶琳

一齊撐落去
煲底見

推，希望聽晚聽到你哋把聲，你肯嗌就有人肯接喇

唔係十點咩

唔係九點咩
自膠

都係 個個都屌鳩佢
佢都唔覺自己有錯

［文宣］［制裁通緝令］香港人權與民主法案 制裁名單

油塘大把人嗌

啱啱叫極都冇人回應

10點大嗌一定要重啟，搵人開po，寫明每日目標，
叫幾多次就完，叫d咩口號，叫幾多分鐘（1-2分鐘，唔好太多）
每日唔同口號無咁悶，有時對住窗口播歌都可以，
驚就熄燈先對窗口嗌，一係就出後樓梯落幾層嗌

總之10點一定要做，keep住做會越黎越多人
唔keep住只會越黎越少人

上星期開始有post呀 不過無人推咁解

你唔講我已經唔記得咗依個行動

鳩叫係we connect嘅手法之一，大家都用緊唔同方式support義士，如捐錢、文宣、買文具

咁快玩撚完

繼續開，一次失敗就放棄，等支爆呀？

其實點解10點鳩叫會死左
明明之前樓上樓下左右隔離都好多人叫
而加叫完無人應

壽終正寢姐係未撒回 未撤回姐係會再嗌

聽日10點

鳩唔鳩叫有咩所謂
開頭鳩叫係提升凝聚力
提醒所有人場運動仲未完
但係而家成件事已經過左臨界點
返唔到轉頭
唔會話冇叫幾日就突然間全世界冇左件事

我呢邊都係

不過我哋一齊努力啦
唔係因為見到希望先堅持，而係因為堅持先見到希望

有間接關係，大嗌可以維持運動延續性，義士獲釋機會增加

呢幾日嗌都無人覆

推推先

pish

養其實係因為多左人去唱歌

10點，堅持

從來都無嗌過

mk自high真係不了

我有推呀

低成本低風險做左當抗爭成功?

你有心出黎既唔洗叫, 如果要叫先做左野咁都係番去訓啦